{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_014800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "장안산군립공원"
    },
    "text": "長安山郡立公園(장안산군립공원)\n全羅北道長水郡桂南面と番岩面\n面積は6.380㎢である。 長安山(1,237m)一帯の渓谷と森の景観が優れており、1986年に長水郡郡立公園に指定された。 徳山龍沼と放花洞、知止渓谷地区に分かれる。 長安山は夏には避暑地、秋にはススキと紅葉が有名だが、この山から発源して龍林川に流れ込む渓谷が徳山渓谷だ。 この谷に大きな滝壺と小さな滝壺で構成された徳山滝壺がある。 26個の大小の渓谷と7個の池、14個の奇岩怪石、5個の湧水場など奇岩怪石と鬱蒼とした樹林、深い谷間に形成された池と滝が絶景を成す。 長安山の東側稜線には広大なススキ畑が広がっており、秋になると山の稜線が一面ススキで覆われる。 ジジ渓谷は長安山と白雲山(1,279m)の間のムヨン峠上流から発源し、50里余りを曲がって翻岩面に流れ込む渓谷で、鬱蒼とした樹林と4つの幹に降り注ぐ青玉滝などの名所が多い。 傍花洞渓谷は長安山上流から翻岩面竹山里まで30里にかけて続く渓谷で、ここにはずば抜けた自然景観の他に体育施設、自動車キャンプ場、駐車場、家族ホテル、コンドミニアムなどの施設を備えた傍花洞家族休養村がある。 近隣の観光地としては論介祠堂(全羅北道記念物46)、臥龍自然休養林、長寿郷校大成殿(宝物272)などがある。 公園入場料は個人の場合、大人800ウォン、青少年·軍人600ウォン、子供500ウォンであり、30人以上の団体は割引される。",
    "QA": [
        {
            "question": "長安山郡立公園はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "長安山郡立公園は全羅北道長水郡桂南面と番岩面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "長安山郡立公園の面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "長安山郡立公園の面積は6.380平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "長安山郡立公園はいつ指定されましたか？",
            "answer": "長安山郡立公園は1986年に長水郡郡立公園に指定されました。"
        },
        {
            "question": "長安山の特徴的な景観は何ですか？",
            "answer": "長安山の特徴的な景観は渓谷と森の景観です。"
        },
        {
            "question": "徳山滝壺とは何ですか？",
            "answer": "徳山滝壺は龍林川に流れ込む渓谷で、大きな滝壺と小さな滝壺で構成されています。"
        },
        {
            "question": "長安山の東側稜線に広がる景色は何でしょうか？",
            "answer": "長安山の東側稜線に広がる景色は広大なススキ畑です。"
        },
        {
            "question": "ジジ渓谷とはどのような渓谷ですか？",
            "answer": "ジジ渓谷は長安山と白雲山の間の渓谷で、鬱蒼とした樹林と青玉滝などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "傍花洞渓谷にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "傍花洞渓谷には体育施設、自動車キャンプ場、駐車場、家族ホテル、コンドミニアムなどの施設を備えた傍花洞家族休養村があります。"
        },
        {
            "question": "長安山郡立公園の近隣にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "長安山郡立公園の近隣には論介祠堂、臥龍自然休養林、長寿郷校大成殿などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "長安山郡立公園への入場料はいくらですか？",
            "answer": "長安山郡立公園への入場料は個人の場合、大人は800ウォン、青少年・軍人は600ウォン、子供は500ウォンです。団体の場合は30人以上で割引があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 434
    }
}